### [return main page](../../../README.md) | [Chapter 25. Learn Operating Systems](../page-main-os/PAGE_OS.md) :

### Kali Linux
* I think Kali Linux has back track. Even wikipedia say this. А это уже не безопасная система если имеет backtrack.
* Kali Linux - это платформа. Предпологаю этот дистрибутив урезан. Давайте я попробую обяснить почему. Node.js эта тоже платформа, точна так же как Кали. А это знаит то что далеко не уедешь. А вот C++ другое дело. Аграничение только твоя фантазися. Так вот так и с ОС я должен выбрать что то как C++ а не платформа вроде Node.js, хоть очень нравится Node. Пока что думую Debian, Arch, Ubuntu (All distributives must be server, not desktop). И Вопще можно взять любой дистрибутив установить на неём нужные Kali Linux инструменты. Будет по сложней, но тем не мение можно и так.

### Extern Links :
* [You Tube](https://www.youtube.com/watch?v=ElWo5fd4rIU&list=PLYmlEoSHldN7HJapyiQ8kFLUsk_a7EjCw&index=1&ab_channel=JosephDelgadillo)
* [Kali Linux](https://www.kali.org/)
* [Kali Documentation](https://www.kali.org/docs/introduction/)
